## Τι νέο υπάρχει

---

##### Δευτέρα 30/8/2021
  - Code cleanup, bug fix

##### Τρίτη 15/7/2021
- Επαφές
    - Παρουσίαση, δημιουργία, επεξεργασία, διαγραφή επαφών

##### Τρίτη 15/6/2021
- Σωματεία
    - Αποστολή email στο it@hellasbridge.org όταν δημιουργείται σωματείο ή αλλάζει το email του
    - Ενσωμάτωση εικόνων στα email
    - Οριστική αφαίρεση τηλεφώνων από τα σωματεία
    - Εισαγωγή πραγματικών δεδομένων στα σωματεία
    - Αναζήτηση / ταξινόμηση χωρίς τόνους

##### Πέμπτη 10/6/2021
- Σωματεία
    - Πίνακας αναζήτησης, επιτάχυνση εμφάνισης εγγραφών

##### Τετάρτη 9/6/2021
- Σωματεία
    - Δημιουργία / επεξεργασία με πολλαπλές διευθύνσεις

##### Δευτέρα 7/6/2021
- Γενικά
    - Προεπισκόπηση εκτύπωσης στις υπάρχουσες οθόνες
- Σωματεία
    - Αφαίρεση του τηλεφώνο (θα προστεθεί στις διευθύνσεις)
    - Αλλαγή δομής καρτέλας
    - Έναρξη κώδικα για διευθύνσεις, υπεύθυνο

##### Παρασκευή 4/6/2021
- Σωματεία
    - Νέο σωματείο, διαγραφή, εμφάνιση διαγραμμένων, εικαστικά πλήκτρα λειτουργειών

##### Πέμπτη 3/6/2021
- Σωματεία
    - Επεξεργασία, αποθήκευση

##### Τρίτη 1/6/2021
- Σωματεία
    - Κατάλογος, εμφάνιση μέλους
- Φόρμες
    - Αυτόματη επιλογή του πρώτου επεξεργάσιμου πεδίου

##### Τετάρτη 26/5/2021
- Χρήστες
    - Επεξεργασία προφίλ
    - Aλλαγή ονόματος, ψευδώνυμου, email, κωδικού
